女仔嚟講香港算高質

樣嚟講算係比中港台日四哩四個國家好
又有經濟能力，唔似台灣日本咁一結左婚就唔返工
又有國際視野，講曬國際時裝品牌無難道。
識打扮，出街行一轉十個九個都好高質
又敢愛敢恨，唔鍾意就直接講唔浪費大家時間。
又唔會整容呃男人

台灣好好多囉

波大之外靠化妝
睇下個tiny就係人版

日本台灣冇經濟壓力 租樓成世都得啦

樣嚟講算係比中港台日四哩四個國家好
又有經濟能力，唔似台灣日本咁一結左婚就唔返工 ==>個個搵我萬幾千
但連煲啖湯都唔識
又有國際視野，講曬國際時裝品牌無難道 ==>gucci chanel LV 有錢先好學有taste 大陸妹都識
識打扮，出街行一轉十個九個都好高質 ==>十個九個係ptgf
又敢愛敢恨，唔鍾意就直接講唔浪費大家時間 ==>搵sp就話姐 幾多收住你做兵
又唔會整容呃男人 ==>

你曲既

台灣女人結婚後，都要返工架

屌你老母呀五毛狗
用埋D支那蝗語,內你老母地呀
今晚返去整圖屌鳩你

港女:平胸, ptgf, 收兵, 吊高賣
去大陸搵個大波樣正身材正仲好, 反正都係明買明賣, 兩邊都係貪錢

慳家聽話嘅話，怕咩養埋佢姐

呢個啱，適用全世界

唔知點解。3年未去過台灣。
岩岩去完普遍台妹對波好似細過以前咁
港女個樣其實真係唔差。不過冇波，西面

即係咁
唔係唔撐港女
不過你冇圖
咁冇理由唔腐皮

人唔笑，狗都吠啦

曲到出漩渦